<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Badminton Club Le Vaud</title>
    <link>https://bclv.ch/</link>
    <description>Recent content on Badminton Club Le Vaud</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Mon, 10 Jan 2022 22:07:08 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://bclv.ch/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Reprise des entraînements 2022</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/reouverture2022/</link>
      <pubDate>Mon, 10 Jan 2022 22:07:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/reouverture2022/</guid>
      <description>Chers Membres,
Les entraînements reprennent en ce début d&amp;rsquo;année 2022 avec de nouvelles restrictions de l&amp;rsquo;OFSP.
Etant donné que le port du masque est peu compatible avec la pratique du badminton, nous devons opérer en mode &amp;ldquo;2G+&amp;quot;, ce qui nous oblige à respecter les restrictions suivantes pour les membres dès 16 ans:
 attestation d’une guérison ou d’une vaccination complète + un test négatif.
 ou sans nécessité de test, remplir l&amp;rsquo;une de ces conditions:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Nous recherchons un(e) secétaire pour le club</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/secretaire2021/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 08:07:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/secretaire2021/</guid>
      <description>Chers Membres,
Le poste de secrétaire du BCLV est à repourvoir.
Si un membre y porte intérêt, qu&amp;rsquo;il se manifeste et nous l&amp;rsquo;assermenterons à la prochaine assemblée générale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Réouverture partielle du BCLV</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/reouverturepartiellemars2021/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 14:07:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/reouverturepartiellemars2021/</guid>
      <description>Chers membres
Je vous salue amicalement et sportivement et vous souhaite une pleine santé et des forces renouvelées en ces temps de semi-confinement.
Le Conseil Fédéral autorise une reprise progressive des activités sociales et sportives dès le mois de mars.
Notre comité et moi-même souhaitons proposer à nos jeunes membres de 20 ans et moins une réouverture partielle de la salle en attendant plus de souplesse de l&amp;rsquo;OFSP et pour répondre prioritairement aux besoins que ceux-ci ont de se retrouver et de reprendre une activité régulière et saine pour leur santé physique et mentale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arrêt des entraînements</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/fermetureautomne2020/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2020 06:07:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/fermetureautomne2020/</guid>
      <description>Salut à vous chers membres!!
Les dernières restrictions sanitaires édictées du canton nous incitent à fermer notre club dès maintenant jusqu’à nouvel ordre. Pour notre part jusqu’à la fin de l’année 2020 et plus si nécessaire. Je vous prie donc de prendre soin de vous différemment.
Comme annoncé lors de notre dernière AG, le comité avait prévu ce cas de figure et décidé de suspendre à terme les cotisations si nous devions fermer à nouveau le club en raison du Covid.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Assemblée générale 2020</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/ag2020/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Aug 2020 06:07:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/ag2020/</guid>
      <description>Chers Membres,
Malgré la situation due au COVID-19, votre Comité a décidé de maintenir l’Assemblée Générale fixée en novembre 2019. Vous êtes donc conviés à l’Assemblée Générale ordinaire du Badminton Club Le Vaud qui se déroulera le
mercredi 16 septembre 2020 à 19h30 au bar « Le Phoenix » de la salle des Cimes.
Il va de soi que les mesures de protections mises en place par l’OFSP seront appliquées, le Comité demande donc à chacun de se munir d’un masque, lequel devra être porté si le respect des distances n’est pas possible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reprise des entraînements 2020</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/reouverture2020/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Aug 2020 06:07:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/reouverture2020/</guid>
      <description>Chers Membres,
Les entraînements reprennent dès le mercredi 23 Septembre 2020. Les horaires n&amp;rsquo;ont pas changé: de 18h30 à 22h00.
Veuillez noter les restrictions suivantes en raison du COVID-19:
   Il est obligatoire de se désinfecter les mains à l&amp;rsquo;entrée, du liquide hydro-alcoolique sera mis à disposition.     Le port du masque est obligatoire quand on ne joue pas (dans les couloirs, pour les spectateurs, etc.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>COVID19</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/covid19/</link>
      <pubDate>Fri, 08 May 2020 06:07:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/covid19/</guid>
      <description>Salut chers membres, chers amis du bad !
Je souhaite que vous vous trouviez en bonne santé physique avec un moral au beau fixe dans cette magnifique mais néanmoins surréaliste période de confinement !
Le comité s’est penché sur une hypothétique ouverture du BCLV et ses modalités de fonctionnement exigées par le Conseil Fédéral et l&amp;rsquo;OFSP. Le souhait de la plupart d&amp;rsquo;entre nous est de reprendre nos activités sportives et conviviales le plus rapidement possible, mais aussi lentement que nécessaire.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title> </title>
      <link>https://bclv.ch/blog/printemps2020/</link>
      <pubDate>Tue, 24 Mar 2020 06:07:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/printemps2020/</guid>
      <description>Hello à vous mes amis du sport &amp;hellip; à distance 😂
Voici un match de bad extra ! Pour le plaisir des yeux!!!
Pour une préparation mentale au top avant la reprise des entraînements !! Ça va chauffer !!
Alors!! Prenez soin de vous et restez chez vous !!! &amp;hellip;
Ou allez vous dépenser dans notre beau Jura loin des pistes, loin des villes, ou des villageois ou des voisins et allez vous détendre bouger, respirer profondément dans un moment de gratitude à l’extérieur !</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Horaires d&#39;hiver 2019 / 2020</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/hiver20192020/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2019 06:07:16 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/hiver20192020/</guid>
      <description>Les vendredis du mois de novembre 2019 au mois de mars 2020 vous aurez la possibilité de venir jouer dans la salle des cimes de 18h00 à 20h30.
La salle est cependant réservée régulièrement pour des événements tels que mariages ou anniversaires ou autre.
Nous nous efforcerons de vous indiquer les dates disponibles pour le BCLV sur notre site à la rubrique actualité!
Vous pouvez d’ores et déjà retenir les dates suivantes pour venir jouer:</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tournoi interne 2020</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/tournoi2020/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2019 06:07:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/tournoi2020/</guid>
      <description>Le tournoi interne inter-membres du club se déroulera le 18 mars 2020!
Simple &amp;amp; double-mixte ! Vous pouvez trouver votre partenaire de double d’ici-là et vous inscrire sur place le jour même ! Des informations plus complètes vous serons données début mars.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Inscriptions &amp; Informations pratiques</title>
      <link>https://bclv.ch/pratique/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/pratique/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Le Club</title>
      <link>https://bclv.ch/club/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/club/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Photos</title>
      <link>https://bclv.ch/photos/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/photos/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Service</title>
      <link>https://bclv.ch/service/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/service/</guid>
      <description></description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
