<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Actualités on Badminton Club Le Vaud</title>
    <link>https://bclv.ch/blog/</link>
    <description>Recent content in Actualités on Badminton Club Le Vaud</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Tue, 31 Aug 2021 08:07:08 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://bclv.ch/blog/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Nous recherchons un(e) secétaire pour le club</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/secretaire2021/</link>
      <pubDate>Tue, 31 Aug 2021 08:07:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/secretaire2021/</guid>
      <description>Chers Membres,
Le poste de secrétaire du BCLV est à repourvoir.
Si un membre y porte intérêt, qu&amp;rsquo;il se manifeste et nous l&amp;rsquo;assermenterons à la prochaine assemblée générale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Assemblée générale 2020</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/ag2020/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Aug 2020 06:07:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/ag2020/</guid>
      <description>Chers Membres,
Malgré la situation due au COVID-19, votre Comité a décidé de maintenir l’Assemblée Générale fixée en novembre 2019. Vous êtes donc conviés à l’Assemblée Générale ordinaire du Badminton Club Le Vaud qui se déroulera le
mercredi 16 septembre 2020 à 19h30 au bar « Le Phoenix » de la salle des Cimes.
Il va de soi que les mesures de protections mises en place par l’OFSP seront appliquées, le Comité demande donc à chacun de se munir d’un masque, lequel devra être porté si le respect des distances n’est pas possible.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Assemblée générale 2022</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/ag2022/</link>
      <pubDate>Fri, 28 Aug 2020 06:07:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/ag2022/</guid>
      <description>Bonjour chères et chers membres!
Une nouvelle belle saison sportive s&amp;rsquo;annonce après un été torride et sec. Nous avons hâte de vous retrouver en eau sur les terrains de badminton pour échanger quelques volants et prendre de vos nouvelles. Les dernières injonctions sanitaires ne devraient pas entraver notre pratique soft du sport tout au long de notre saison&amp;hellip; à suivre. Nous vous souhaitons de tout coeur en santé physique mécanique et intérieure.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Tournoi interne 2020</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/tournoi2020/</link>
      <pubDate>Sun, 10 Nov 2019 06:07:09 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/tournoi2020/</guid>
      <description>Le tournoi interne inter-membres du club se déroulera le 18 mars 2020!
Simple &amp;amp; double-mixte ! Vous pouvez trouver votre partenaire de double d’ici-là et vous inscrire sur place le jour même ! Des informations plus complètes vous serons données début mars.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
