<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>general on Badminton Club Le Vaud</title>
    <link>https://bclv.ch/categories/general/</link>
    <description>Recent content in general on Badminton Club Le Vaud</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>en-us</language>
    <lastBuildDate>Sun, 28 Feb 2021 14:07:08 +0200</lastBuildDate><atom:link href="https://bclv.ch/categories/general/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Réouverture partielle du BCLV</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/reouverturepartiellemars2021/</link>
      <pubDate>Sun, 28 Feb 2021 14:07:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/reouverturepartiellemars2021/</guid>
      <description>Chers membres
Je vous salue amicalement et sportivement et vous souhaite une pleine santé et des forces renouvelées en ces temps de semi-confinement.
Le Conseil Fédéral autorise une reprise progressive des activités sociales et sportives dès le mois de mars.
Notre comité et moi-même souhaitons proposer à nos jeunes membres de 20 ans et moins une réouverture partielle de la salle en attendant plus de souplesse de l&amp;rsquo;OFSP et pour répondre prioritairement aux besoins que ceux-ci ont de se retrouver et de reprendre une activité régulière et saine pour leur santé physique et mentale.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Arrêt des entraînements</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/fermetureautomne2020/</link>
      <pubDate>Tue, 27 Oct 2020 06:07:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/fermetureautomne2020/</guid>
      <description>Salut à vous chers membres!!
Les dernières restrictions sanitaires édictées du canton nous incitent à fermer notre club dès maintenant jusqu’à nouvel ordre. Pour notre part jusqu’à la fin de l’année 2020 et plus si nécessaire. Je vous prie donc de prendre soin de vous différemment.
Comme annoncé lors de notre dernière AG, le comité avait prévu ce cas de figure et décidé de suspendre à terme les cotisations si nous devions fermer à nouveau le club en raison du Covid.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Reprise des entraînements 2020</title>
      <link>https://bclv.ch/blog/reouverture2020/</link>
      <pubDate>Sun, 30 Aug 2020 06:07:08 +0200</pubDate>
      
      <guid>https://bclv.ch/blog/reouverture2020/</guid>
      <description>Chers Membres,
Les entraînements reprennent dès le mercredi 23 Septembre 2020. Les horaires n&amp;rsquo;ont pas changé: de 18h30 à 22h00.
Veuillez noter les restrictions suivantes en raison du COVID-19:
   Il est obligatoire de se désinfecter les mains à l&amp;rsquo;entrée, du liquide hydro-alcoolique sera mis à disposition.     Le port du masque est obligatoire quand on ne joue pas (dans les couloirs, pour les spectateurs, etc.</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>
